覺唔覺呢條女既歌聲同佢個樣好唔MATCH?

BTW,好好聽,好C伏

C伏師

好聽師

女？

耳仔好C伏

定延把聲同個樣又mat唔match?

定延同我好MATCH

都係男人梗係match

定仔咁柒你都岩

腸嫂呢

好match喎⋯⋯
樣同聲都唔係出眾

同我一生一世

彩瑛是我的秘密情人

定延很正

是我的妻子

要好好照顧她

我唔會俾定延發現我同彩瑛既關係

我完全可以照顧她

是

定仔係佢面前只係辣殺

米癲拉